有冇人積夠口德可以幫我支避雷針

我平時冇積口德換唔到
一陣仲要出街
唔想比雷打中

你窮毒j短，算係報左架喇

屌你咩
扣你廿分口德分

垃圾

安慰都屌，抵你j短